黑警堅定好盟友懲教署主任因貪小便宜冒認醫護享，被久違既庸政公署拘捕

消息指出，一名駐守赤柱監獄的懲教署行政主任，涉嫌多次在港島香格里拉酒店一餐廳用膳，並訛稱為醫護人員，要求享用「為醫護打氣」的折扣優惠。懲教署高層接獲有關投訴後高度關注事件，轉介相關執法機構。消息稱，該名行政主任上周被廉署拘捕，並已被停職。

廉庸署指出，根據政策，一般不會評論個別事件。根據廉署的法定職責，若接獲貪污投訴，如有足夠資料，廉署必定會按既定程序依法跟進。本報正向懲教署查詢。

又要食又要貪小便宜

其實係EO
EO呢D位唔高唔低 冇特權梗係拉